將海洋公園轉營做海鮮酒家有冇得諗？

仲可以揾安安佳佳送foodpanda

野味2.0

轉型做亞洲最大的性愛度假村, 應該有得諗...

魚翅撈飯

熊貓肉

大型釣蝦釣魚釣海鮮場 即釣即烤即食

燒又得
刺身又得

老細
整碟海蜇
再嚟多條清蒸香港仔大龍躉
順便整碗翅啷下口

南極特產鹵水企鵝肉

是日例湯:
南極熊貓海豚肉湯

南区海鲜市场